\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[spanish]{babel}
\selectlanguage{spanish}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[a4paper,top=3cm,bottom=2cm,left=3cm,right=3cm,marginparwidth=1.75cm]{geometry}
\usepackage[document]{ragged2e}
\usepackage{amsmath, amsthm, amsfonts}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage[colorlinks=true, allcolors=blue]{hyperref}
\title{\textsc{CARTA CESIÓN DE DERECHOS AL IPN}}
\date{}

\begin{document}
\pagestyle{empty}
\maketitle
\thispagestyle{empty}
\large
\begin{flushright}
Ciudad de México a \_\_ de Enero de 2021 
\end{flushright}

\vspace{5mm}
\noindent El que suscribe: \\
\begin{center}
C.  \textbf{Fernando Daniel Fernández Galván}\\ 
con número de boleta \textbf{2013330040}.
\end{center}
\justify
\noindent Egresado del Programa Académico: \textbf{Licenciatura en Física y Matemáticas}, que se imparte en la Escuela Superior de Física y Matemáticas, manifiesta que es autor intelectual del presente trabajo de tesis titulado:\\
\vspace{1mm}

\begin{center}
\textbf{DESARROLLO DE UNA APLICACIÓN}
\textbf{EN EL SISTEMA ANDROID PARA RESOLVER EL PROBLEMA} 
\textbf{DE VALORES INICIALES EN EDO'S}. 
\end{center}

\vspace{1mm}

\noindent El cual fue desarrollado bajo la dirección de: \textbf{Dr. José Germán González Santos}.
Por lo anterior es mi interés manifestar que SI cedo los derechos del trabajo antes mencionado, al Instituto Politécnico Nacional, ello con el propósito de que lo ponga a disposición de la comunidad politécnica que requiera consultarlo con fines académicos y de investigación. Es importante aclarar que los usuarios de la información no deben reproducir el contenido textual, gráficas o datos del trabajo sin el permiso expreso del autor y/o director del trabajo. Dicho permiso  puede ser solicitado a la siguiente dirección de correo electrónico: {\tt ffernandez} $[$@$]$ {\tt computacion.cs.cinvestav.mx}. Si el permiso se otorga, el usuario deberá dar el agradecimiento correspondiente y citar la fuente del mismo.

\vspace{50mm}

\begin{center}
Atentamente
\end{center}
\vspace{10mm}

\begin{center}
Fernando Daniel Fernández Galván
\end{center}
\end{document}
